想要處女係一個擇偶條件

有d人想要處女做女朋友,佢地就會將成件事比喻為同''女人想揀有錢男人''一樣,都只係一個擇偶條件

咁通常係呢個時候,就會有人出黎反問番個男方,問佢係咪處男,而當佢唔係處男既時候,就會追問,問佢憑咩要求女方係處女 :自己唔係處就唔應該求女方係處女

如果係咁的話,想要靚仔做男朋友既女人係咪要一樣咁靚女;想嫁有錢仔既女人係咪要一樣咁有錢

1999 樓主真絲confirmed

處男先最重要

所以話啲比喻真係on99，一句話唔想要二手閪咪算，
有閪冇閪呢啲天生，男女本來就唔係平等，
企喺道德高地解釋咁多只會越辯越柒

駁唔到

我覺得兩種野唔可以拉埋講
錢可以搵，處得一次